張敬軒送皮鞭 祝陳柏宇唱歌鞭鞭有力

一連兩場的《陳柏宇Speechless演唱會2017》昨日圓滿結束，陳柏宇（Jason）唱出多首經典金曲，當唱到〈磚頭〉和〈沒有你，我什麼都不是〉時，全場觀眾更自動亮起手機燈，全場旋即變成一片燈海。台上螢幕亦亮出之前歌迷於《圍你四面台》活動中，寫滿對Jason的心底話的磚頭，令人相當感動。演唱會氣氛非常熱烈，除了能聽到Jason精湛的歌藝外，更能看到他甚少展現的舞技。舞台特以酒桶形式呈現，意味著Jason是一瓶釀了十一年的酒，觀眾終於能在紅館中嘗到它的味道。Jason笑言：「有飲開酒嘅人都知道，其實十一年嘅酒係好Cheap㗎咋。不過我保證，十年、廿年、幾十年後，到時你哋再試多次呢枝酒，一定更加好飲。」跟一眾歌迷許下承諾，會一直用心於歌唱事業，約定假如之後再見，一定會以更好的自己出現。

場嘉賓鄭伊健已令全場瘋狂，尾場嘉賓張敬軒（軒仔）更將氣氛推到最高點！Jason先自彈自唱，唱出〈騷靈情歌〉，隨後軒仔在台中間驚喜現身，現場觀眾尖叫聲不斷。Jason先送自己的新專輯給軒仔，原來軒仔也特意準備兩份禮物送給Jason。他在禮物短中拿出心形皮鞭，送給Jason和他的太太（Leanne)，並表示：「我哋傳統廣東人好講意頭嘅，祝你鞭鞭有力！寫多啲、唱多啲好歌！」軒仔亦提到皮鞭也是給阿嫂Leanne管教Jason的工具，提醒Jason即使工作多忙也要花時間陪太太。對於這個驚喜，Jason笑到「見牙唔見眼」，二人更笑得停不下來。

基